{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 로얄트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室を拒否される場合があり、払い戻しはできません。 付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は少しの時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。 予約したお客様はIPTVとWi-Fiを利用でき、キッチンと客室は禁煙です。 バーベキュー場が利用でき、ペットと駐車も可能です。 ファミリー渓谷と海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設の利用には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理による誤差や重複予約の場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "予約管理は少しの時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約したお客様はIPTVとWi-Fiを利用でき、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場が利用でき、ペットも宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷と海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 492
    }
}